★唔明地球人每年都要打J一次，死命話來年幸福、happy、美好

以為青山走犯

年年打J

但點打都改變唔到社會狀態

新年咁大件事 都唔打個J來慶祝下點得
利 2019未打過

惡劣社會環境，虧你打得出

正呀 新年快樂
第二日 中國文化繼續入侵

有得自由睇AV 就咪撚嘈啦 隔離河連AV都冇得睇

只會更差